新手有問題請教(貓)

5個月前養咗兩隻貓，兩隻一開始都好驚人，不過宜家都好乖會黐人，不過係一直都唔比人抱。

今日要帶隻男既去絕育，但我捉唔到佢，所以成個籠拎去，之前打電話去診所，佢話只要拎到過去就做到，點知拎到過去個醫生要過籠，心知不妙，隻貓反抗，醫生都傷左，之後就比人屌，個醫生西曬面(女人)，話第一次去當我唔知規矩。

問題
我之後應該點做？我仲有一隻要帶去，又可以點做 唔想又比人西面屌

屌返佢
去第二間

佢哋做得醫生護士
冇理由未遇過呢啲情況
點會屌你
如果真係咁你不如去第二間

短途馬王天久

佢真係咁，連手套都無用，之後仲想叫我地幫佢過

去第2間啦

blacklist 間野都得

開名 唔洗再去

agger

規矩係點
先去第二間麻醉隻貓先

話要用洗衣袋笠住佢先帶佢去

攞毛巾抱 入袋裝去

個醫生都係用呢個方法

元朗康誠動物醫院

見佢新開仲諗住試下 on9 咁可以唔去了
Btw 我兩隻貓去開又新街元朗動物診所

女醫生姓陳?